日本九洲水災捐款

有咩途徑

頭先10點朝日台出左呢個

有無香港既機構？